［8.13機場賽後檢討］勿忘初衷

今次喺機場最大嘅訴求係抗議警隊濫用暴力 違反警例甚至係違反人道要求

但圍堵打傷隻鬼 阻止救援人員協助正正違反左今次機場行動嘅訴求

我地每一次都仲可以咁理直氣壯走出黎係因為政府一直唔回應訴求 警隊失職唔承認責任

示威者唔係唔可以錯 每個人都可以犯錯 但要同政府同警隊分辨高下嘅方法係 示威者因衝動而犯錯係會承認 承擔同承諾

我地只要做到 就會突破哂政權一直唔敢做嘅事 比政府顯得更開明 更有承擔 自爆黑材料永遠係保障自己損失嘅最好方法 我地只係市民 冇政治包袱 唔需要怕道歉

黑白乃良知 我地亦都需要等所有同路人可以理直氣壯咁講不分化 不割蓆

道歉聲明可以透過民間記者會同網上公開
最重要指出當時圍堵他人嘅動機 原因 錯誤嘅地方同埋日後需要改善嘅地方

做與唔做都不分化 不割蓆
只不過係集思廣益之後 覺得呢個係一個好嘅扭轉方法

[緊急分析]法！不！責！眾！

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

推

[推俾民間記者會戰友睇］［Damage Control] 機場圍公安事件應對公關